(《G殺》女主角) 陳漢娜染血「單眼少女」造型影日本雜誌：永不放棄，永不原諒

2019年12月01日
【We Connect】陳漢娜染血「單眼少女」造型影日本雜誌：永不放棄，永不原諒

香港逆權運動受到世界關注，最近日本雜誌《HyperCheese》，創刊號邀請香港影壇新貴陳漢娜（Hanna）做模特兒，以「黑與白」為題材，Hanna在IG留言：「香港之夏：Never forget,never forgive（永不放棄，永不原諒）」。

相片明顯帶有逆權運動的象徵性事故，如單眼少女，Hanna穿上一條紅色貼身裙，身上有幾朵白色花，而重點則在右眼的紗布上帶有血漬，在黑暗環境下形成強烈相比。另一張相，Hanna以全黑look上陣，用強烈的照燈射向拍攝者，似乎在諷刺克警用強光阻礙傳媒採訪。半年內，港警狂發逾萬枚催淚彈，Hanna單着右眼，戴上豬嘴，從眼神也感覺到痛苦。而最後一張，則是Hanna的投影，她站在藍色布幕內，攤開雙手，布上用噴漆寫上：「If you are neutral in situations of injustice.（如果您在不公正的情況下保持中立）」。四張相片，已與港人「We Connect」。

而Hanna的IG頭像也換上單眼相，IG Story則上載一束小白花，雙手合十。不少網民都讚她是「女神」、「thx for stand with us」、「香港加油 我愛香港 也愛妳 妳也加油」。

現年26歲的Hanna，去年憑電影《殺破狼．貪狼》入圍香港電影金像獎「最佳新演員」，今年在電影《G殺》更首次擔正做女主角。Hanna擁有獨特色質，被封「清泉女神」，早前遠赴日本，與當地導演吉開菜央合作，拍攝藝術短片《Grand Bouquet》，講述一名無助的少女，跟「黑勢力」鬥爭及被衝擊與殘害的過程，短片更入圍第72屆康城影展「導演雙週」，今年5月與製作團隊一齊飛到法國出席康城影展。

完全放棄大陸市場

PolyU

Respect
係咪會無戲接

今日先出嚟？之前咩立場

支那市場都唔到呢啲新人去啦
第一支那市場自己萎縮
第二支那唔敢用香港人
容祖兒 周柏豪 張敬軒都要跪 幾時輪到呢啲新人

好過angela yuen

咁登法, 仲要登係日本雜誌

肯定斷大陸米路

支持香港重新走向國際

不嬲都黃
ig story一路都share好多新聞

支持拍av

sor無follow開

拍你老母

而且支那自己都大把靚仔靚女供應
香港後生藝人上去只會係行行企企
仲係支那可以有一定地位都已經係2000年代果D香港明星

佢 6月9已經有去，見到佢post左ig

黃色經濟圈崛起緊 未有乜名氣既新人 疊埋心水留係香港發展仲穩陣

佢以前做A&F果陣已經好正

陳偉霆
Angela baby
祖藍
李治廷
都好紅

五毛block

angelababy係大陸人, 係香港紅左之後再翻大陸

Never forget 永不放棄

e加大陸拍電影話少咗用港台人

好撚好笑吖

文青但奶共真係好嘔心

收嗲啦汁男

你老母俾狗屌緊
你自己錄低佢

angela yuen無奶共掛, 只係以前俾狗扑過 (早已割席)

日本人對於d同人文精神有關既野(e.g. 堅守信念，抗爭，自由)會睇得絲重同埋會放大到藝術層面

一直都黃
6月發夢已經係前線

咪9 up

唔好理係咪今日出 肯出肯表態就夠

快啲follow佢ig啦

DGX巴

但係佢一早就上蝗國拍戲喎,仲要開始紅緊

上大陸拍戲, 未必真係奶共

香港好多編劇和導演都上大陸拍戲, 結果

達狗都係

光復娛樂圈

好驚出完新聞累到佢俾五毛攻擊

6月開始keep住有post

呢種真藝人真係要捧

其實中國市場影視行業幾時有興盛過？

題材要管 人要管 copycat

日本 韓國 台灣 都豐富。
審視又唔差 拎大獎既都係呢幾個國家
點解係要痴中國？

中國d 錢 都係老闆用黎洗白下
中國市場有路數咪跟車尾
我就覺得中國玩唔長
可能人地係向錢看多過價值成份

blocked

係支那可以有一定地位都已經係2000年代果D香港明星
都差唔多呢班人

都做到咁 仲有咩好懷疑
之前嗰d淨係出埋d暗示post嘅偽人就話人可能係暗黃
呢d做到咁又質疑唔係黃

Never forget,never forgive

推

一人買返隻G殺支持啦

留意左佢好耐 好靚好有氣質
Ig由運動開始已經成日出story講 仲有翻譯做日文

操刀既攝影師好似係Miss Bean
係喺日本發展既香港人黎架
個陣69好似有特登返黎香港

唔理佢之前啦，呢個post都夠做

突然諗起消失左好耐既Angela Yuen

记者：HyperCheese邀請陳漢娜做模特兒，中方对此有何回应？

耿爽：我们已多次表明中方立场：中方强烈敦促HyperCheese不得邀請陳漢娜做模特兒，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。中方强烈谴责并坚决反对HyperCheese邀請陳漢娜做模特兒，已就此向HyperCheese提出了严正交涉。HyperCheese如果邀請陳漢娜做模特兒，不仅将损害中方利益，损害中国和HyperCheese关系，也将严重损害HyperCheese自身的利益。

HyperCheese如果一意孤行，坚持邀請陳漢娜做模特兒，最终必将搬起石头砸自己的脚。HyperCheese邀請陳漢娜做模特兒是搬起石头砸自己的脚。我们要正告HyperCheese，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。HyperCheese的图谋注定失败。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。

我们奉劝HyperCheese不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由HyperCheese承担。希望HyperCheese个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。HyperCheese有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。

HyperCheese的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。HyperCheese自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。HyperCheese试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。

醬油: 耿爽模擬器

Follow開Hanna IG，story成日share香港新聞，好黃
其實仲有好多新晉演員低調地黃

佢有冇表過態

係咪一定要第一日就彈出嚟，兼且大鑼大鼓公告天下驚死你唔知先算自己友？

Push

有睇G殺
金像獎還返個最佳女主角提名俾佢

本身覺得佢好正

火葬場的老王告訴我，你媽糊在鍋底扣不下來。 你爸去救她的時候被靈車漂移撞死了。 兩人情侶套餐9.9打包了骨灰飄酒人間，你個廢物小孤兒還不趕緊去火葬場看看你的爹娘？

謝檸檬
黎耀祥

佢個feel同Angela yuen幾似吓

佢正過沙蛇條女好多

我愛hanna又型又靚 做戲又好睇

咁就收嗲啦，屌你老母咁撚串好撚型咩？

收皮啦，屌你老母

兩年前已經fol 咗，原宿少女，好撚正

我兩年前已經覺得佢好有個性

比個IG黎

你媽死了

佢A&F班friend 咩Christy Lai 個d 全撚部係活喺平衡時空嘅港豬

有無相？

收下你把死人口啦 你老母做雞呀

國際線仲有市場， 唔使跪

新一代電影嘅演員好多都好黃㗎
佢哋ig好多都有出聲
記得多多支持

G殺真係好好睇

過台灣日本韓國同歐美發展, 唔洗奶共

示氣大增

老婆好撚正

沙勇新

出d黃明星好緊要。

你指 香港電影金像獎

第一次留意佢就覺得佢好有性格
果然冇睇錯Hannabb

人血饅頭

push

睇錯陳漢典

藝人發聲又唔滿意

大陸啲糖衣毒藥俾你賺完隨時嘔突

On9仔 依家人地明表態 仲想點撚樣啊？

其實我真係無你地跟得咁貼先問兩句都起哂鋼又唔係屌佢偽黃人血饅頭

我問得佢係咪今日先出嚟就好明顯唔知佢之前做過咩啦，成班玻璃心到

好撚正